Ex與現任

Ex有諗過結婚過人世
現任完全無衝動無憧憬

因為你唔愛佢？

有比較下...可能無咁愛